唔講政治 方中信真心好撚7閪型棍

個樣勁cool 做風雲又型 做差佬又襯 做黑社會大哥又似 最撚癲做醫生都咁似 咩角色都carry 到 係男人都想比佢屌啦

港豬唔講政治

負皮盲反？

吳啟華仲型

吳啟華算唔錯 中意大陸女人既人都有d品味

你支持美國警察定美國黑人？

佢支持美國警察

係警察都支持

條友都幾on9 自己用俞琤做名就得 你討論娛樂圈就屌

班人係咁 講明唔講政治都要入黎加把口 抵佢做足一世中國人

香港Richard Gere

佢後生個時都算高大靚仔，但硬無半紅不黑咁

有期無線小生黎 不過都老左

係 佢以家老左都好型 咁多個撐警藍絲 係唯獨佢最反唔落

唔講陶大宇係咩2c

做倚天個期都好似幾紅，最記得就係做程至美，仲有佢同蒙嘉慧套樓住有情人

拍戲睇樣睇演技啫

咁係 佢好撚多師奶fans

歐陽震華最型

歐陽波比 排第3

三哥都型

套飛虎cast真係好能強，我老母晚晚都追。佢勁撚迷馬國明，成日話馬正氣又靚仔

馬國明唔入流啦 吳唱k 黃宗澤屌打

唱K太衝動，牙澤唱歌唔掂

唔識老兩個

唔講政治我覺得習大大型啲

唱K睇落係一有錢就買期權交學費嗰啲
牙澤有錢就去菲律賓定泰國買樓收租

林峯有錢會買香港樓送大陸製𡃁模

殘咗好多 我藝員訓練班畢業之後頂佢哋個位

大陸女人有咩問題 你睇郭富城幾幸福

好多人話馬靚仔

你咩藝名

黃得賓

做啤啤個角色？

愛回家定降魔的個啤啤

愛回家

愛回家啦

香港李察基爾

25

個角色好有層次 對白唔多 好考演技

好想聞／乃方中信對腳

唔知咩味

Gay ?

我屌你老母死gay佬落地獄死啦

唔講政治？

咁怕GAY咪撚上連登啦屌

樓主用肺講野丫麻

痴線 我地不嬲反同志 神都唔比搞gay啦

屌你收皮

你自己未又係GAY佬

睇多d聖經 反下教會 識下女仔啦 唉 搞gay落撚硬地獄

呢個我細佬黎

我落唔落唔洗你操心

不過你自己都係GAY佬

咪撚扮野啦
細佬
開方中信POST又話想比佢屌
依家又話自己唔係GAY

唔好咁癲啦

自己話自己顛
好笑

我純粹欣賞佢型 以為你都係 點知你對佢有性幻想 痴線

你開頭話自己想比佢屌

唉 終於明你做乜次次開POST都比人鬧

我絲打黎點搞gay

我絲打 明未呀

你幻想症 記住要睇醫生

為你好 想你唔落地獄

唔洗你操心

Gay既中意男人腳粗？

正

介紹個巴打比你 n-bendtner 佢腳粗 身型橫大隻 1 黎

有冇踢波嗰啲

最好踢完大味個隻

運動型啦 有冇味就唔知 但佢岩岩失戀 可以試下

你條仔又大唔大味呀

我條仔都試過偷食

初初勁嬲

唔知點解之後諗起好HIGH

我無呢方面喜好 ....

但你點知N嗰個男仔咩款？

佢POST過相？

佢唔小心放左張相出黎

有冇得比我J下

有個POST見到

好正